呢個年代嘅廣告真係好撚煩 無孔不入

以前都係電視，雜誌，電台， 街 會見到廣告
而家上網好似睇乜都係廣告咁， 所有facebook page出名d十條有八條片都係廣告
ig更恐怖， 有好多人已經變一個宣傳版， 睇下d所謂kol, 所謂靚女， 每個post都係sponsor廣告， 好心你地d毒撚unfollow佢地啦！ 要j女就直接開套av睇 !

AV?!
澳門首家線上賭場上線了！

正想講

AV 會唔會有Product placement
而家好似唔覺

見到堆呃錢電話game就燥

一個仙都冇畀獲得免費娛樂仲咁多抱怨